{
  "Dashboard": "儀表板",
  "Settings": "設定",
  "ID is required": "必須出示身份證",
  "Slug is required": "需要 Slug",
  "Primary language is required": "必須具備主要語言",
  "Label is required": "需要標籤",
  "Successfully created video.": "成功製作視訊。",
  "Failed to create video edition.": "建立視訊版本失敗。",
  "Something went wrong.": "出問題了",
  "ID": "ID",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Label": "標籤",
  "Primary Language": "主要語言",
  "Cancel": "取消",
  "Create": "創造",
  "Locked": "鎖定",
  "Title": "標題",
  "Published": "已出版",
  "Description": "描述",
  "Video Library": "影片庫",
  "Create Video": "建立影片",
  "subtitles": "字幕",
  "Successfully created edition.": "成功建立版本。",
  "Failed to create edition.": "建立版本失敗。",
  "Edition deleted successfully.": "版本已成功刪除。",
  "Edition delete cancelled.": "版本刪除已取消。",
  "Are you sure you want to delete this edition?": "您確定要刪除此版本嗎？",
  "This action cannot be undone.": "此動作無法撤銷。",
  "Delete": "刪除",
  "Edition updated successfully.": "版本更新成功。",
  "Subtitles": "字幕",
  "New Subtitle": "新字幕",
  "No subtitles": "無字幕",
  "Name is required": "必須填寫姓名",
  "Name": "姓名",
  "Update": "更新",
  "Editions": "版本",
  "New Edition": "新版本",
  "No editions": "無版本",
  "Primary": "初級",
  "Failed to create r2 asset for VTT file.": "為 VTT 檔案建立 r2 資產失敗。",
  "Failed to create r2 asset for SRT file.": "為 SRT 檔案建立 r2 資產失敗。",
  "Successfully created subtitle.": "成功建立字幕。",
  "Subtitle create cancelled.": "字幕創建取消。",
  "Failed to create subtitle.": "建立字幕失敗。",
  "Subtitle deleted successfully.": "字幕刪除成功。",
  "Are you sure you want to delete this subtitle?": "您確定要刪除此字幕嗎？",
  "Failed to upload subtitle file.": "上傳字幕檔案失敗。",
  "Successfully updated subtitle.": "成功更新字幕。",
  "Subtitle update cancelled.": "字幕更新已取消。",
  "Failed to update subtitle.": "更新字幕失敗。",
  "Subtitle Files": "字幕檔案",
  "You can upload both VTT and SRT files for the same subtitle. Drop files together or one at a time.": "您可以上傳同一字幕的 VTT 和 SRT 檔案。將檔案一起或一次上傳一個。",
  "Language is required": "語言要求",
  "Language": "語言",
  "Video is locked": "視訊已鎖定",
  "This video is currently locked to prevent edits": "此視訊目前已鎖定以防止編輯",
  "View Videos": "觀看影片",
  "Information": "資訊",
  "Image": "影像",
  "Short Description": "簡短說明",
  "Study question created": "建立研究問題",
  "Add": "添加",
  "Add Study Question": "新增學習問題",
  "Study question updated": "學習問題更新",
  "Edit Study Question": "編輯研究問題",
  "Study question is required": "需要學習問題",
  "Enter study question": "輸入研究問題",
  "Study question deleted": "研究問題已刪除",
  "Study Questions": "學習問題",
  "Edit": "編輯",
  "No study questions": "沒有學習問題",
  "Delete Study Question": "刪除研究問題",
  "Are you sure you want to delete this study question? This action cannot be undone.": "您確定要刪除此學習問題嗎？此動作無法撤銷。",
  "Description is required": "需要說明",
  "Video description created": "建立視訊描述",
  "Failed to create video description": "建立影片描述失敗",
  "Video description updated": "視訊描述已更新",
  "Failed to update video description": "更新視訊描述失敗",
  "Drag & drop or choose files to upload": "拖放或選擇要上傳的檔案 (max: {maxFiles})",
  "Drag & drop or choose a file to upload": "拖放或選擇要上傳的檔案",
  "Upload files": "上傳檔案",
  "Upload file": "上傳文件",
  "video image": "視訊影像",
  "Upload image": "上傳圖片",
  "Change image": "變更影像",
  "Change Image": "變更影像",
  "Warning: this change will apply immediately": "警告：此變更將立即適用",
  "Uploading failed, please try again": "上傳失敗，請重試",
  "Image uploaded successfully": "圖片上傳成功",
  "Image Alt is required": "需要圖片 Alt",
  "Video image alt created": "建立視訊影像的 alt",
  "Failed to create video image alt": "建立視訊影像 alt 失敗",
  "Video image alt updated": "視訊影像 alt 已更新",
  "Failed to update video image alt": "更新視訊圖片 alt 失敗",
  "Image Alt": "圖片選項",
  "Title is required": "需要標題",
  "Url is required": "需要 Url",
  "Published is required": "需要出版",
  "Failed to create video title": "建立視訊標題失敗",
  "Successfully updated video information": "成功更新視訊資訊",
  "Failed to update video information": "更新視訊資訊失敗",
  "Video URL": "視訊網址",
  "Status": "狀態",
  "Snippet is required": "需要 Snippet",
  "Video short description created": "建立視訊簡短說明",
  "Failed to create video short description": "建立視訊簡短描述失敗",
  "Video short description updated": "視訊簡短說明已更新",
  "Failed to update video short description": "更新視訊簡短描述失敗",
  "Add Audio Language": "新增音訊語言",
  "Edition": "版本",
  "Uploading...": "正在上傳...",
  "Processing...": "加工...",
  "Upload Failed!": "上傳失敗！",
  "Drop a video here": "在此處放置視頻",
  "Something went wrong, try again": "出了點問題，請重試",
  "Invalid file type. ": "文件類型無效。 ",
  "Change file": "變更檔案",
  "Audio language deleted successfully": "音訊語言已成功刪除",
  "Failed to delete audio language": "刪除音訊語言失敗",
  "Delete Audio Language": "刪除音訊語言",
  "deleteVariantDialog": "您確定要刪除 { language } 音訊語言嗎？此動作無法撤銷。",
  "Failed to load video": "載入視訊失敗",
  "Quality is required": "品質要求",
  "A download with this quality already exists": "具有此品質的下載已經存在",
  "File is required": "檔案是必需的",
  "Failed to upload file": "上傳檔案失敗",
  "Failed to create download": "建立下載失敗",
  "Download created": "下載建立",
  "Add Download": "新增下載",
  "Quality": "品質",
  "high": "高",
  "low": "低",
  "Save": "節省",
  "Delete Download": "刪除下載",
  "Are you sure you want to delete this download?": "您確定要刪除此下載？",
  "Confirm": "確認",
  "Downloads": "下載",
  "No downloads available": "無法下載",
  "Size": "尺寸",
  "Dimensions": "尺寸",
  "URL": "網址",
  "Audio Language": "音訊語言",
  "Audio Languages": "音訊語言",
  "HLS stream not available": "HLS 串流無法使用",
  "No children to show": "沒有孩子顯示",
  "Video not found": "未找到視訊",
  "Could not find the video you are looking for": "找不到您要的視訊",
  "Go Back": "返回",
  "Email": "電子郵件",
  "Password": "密碼",
  "Sign in": "登入",
  "or": "或",
  "Jesus Film Project": "耶穌電影計劃",
  "Sign in with Google": "使用 Google 登入",
  "Sign out": "登出",
  "401 Unauthorized": "401 未經授權",
  "We couldn't validate your credentials. Please ask an administrator to add the necessary role to your account by forwarding them your ID & User ID.": "我們無法驗證您的憑證。請要求管理員將您的 ID 和使用者 ID 轉交給他們，以便為您的帳戶新增必要的角色。",
  "You need to create a UserMediaRole record": "您需要建立使用者媒體角色記錄",
  "Open Prisma Studio for api-media": "為 api-media 開啟 Prisma Studio",
  "Select the UserMediaRole model": "選擇使用者媒體角色模型",
  "Add a record with the id and userId below with at least one role": "以下列 id 和 userId 新增記錄，並至少有一個角色",
  "Sign out and back in again": "登出並再次登入",
  "User ID": "使用者 ID",
  "View": "檢視",
  "Nexus": "奈克瑟斯",
  "Home": "首頁",
  "Sign Out": "登出",
  "Draft": "草案",
  "Failed to get Mux video status": "取得 Mux 視訊狀態失敗",
  "Audio Language Added": "新增音訊語言",
  "Failed to create R2 asset": "建立 R2 資產失敗",
  "Failed to create Mux video": "建立 Mux 視訊失敗"
}